\documentclass{article}

\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage[UKenglish]{babel} %[british, UKenglish, USenglish, english, american]

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsthm}

\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\geometry{verbose,tmargin=3cm,bmargin=3cm, lmargin=2.5cm, rmargin=2.5cm,headheight=1.5cm,headsep=1.5cm}

\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{lastpage}
\usepackage{listings}

\usepackage{tikz}

\usepackage{enumitem}

\usepackage{dsfont}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{caption}
\usepackage{color}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{mdframed}

\usepackage{polynom}
\usepackage{forest}
\usepackage{qtree}
\usepackage{graphics,graphicx}
\usepackage{pstricks,pst-node,pst-tree}

\numberwithin{equation}{section}


%\setlength\parindent{0pt} % ingen indention ved linjeskift
\linespread{1.5} % linjeafstand

\lhead{Institut for Matematik og Datalogi}
\chead{}
\rhead{Syddansk Universitet}
\cfoot{\thepage\ of \pageref{LastPage}}


\begin{document}

\title{Projekt - A Card Game}
\author{Coordinator: Hansen, Christian Hangaard \\ Nordahn, Mikkel Virkelyst \\	Jensen, Rasmus Tangaa\\
}
\maketitle{}
\thispagestyle{empty}

\section{Introduktion til programmet}
I dette projekt har vi skulle lave et program/algoritme i form af en class ved navn Play. Play skulle fungere som en Client, der gjorde brug af 3 andre class ved navn “Board”, “Player” og “Auto-player”. Ved at compile Play, vil man altså have et fungerende program, der fremstår som en spil. I vores program har vi startet med at importere følgende: “java.util.Scanner” og  “java.util.Arrays”. Det første er en Scanner, som bruges til at indtaste oplysninger til en bestemt variabel gennem sit keyboard, når man har compiled programmet. Dette ser ud på følgende måde i programmet, hvis variablen f.eks er name1: “ name1 = keyboard.nextLine(); “.
Det andet som blev importeret, bruges til at oversætte Arrays i programmet.
Herefter blev der defineret to String variabler(name1 og opponent), som bruges som navne til en ny Player-class og en ny AutoPlayer-class  i vores main method. Det ser ud på følgende måde:

\newpage
\section{playerChoiceOfCards}
\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics{init}
\end{figure}


\end{document}